九龍塘開房 大懵男以為被偷身份證

九龍塘雅息士道一間酒店，清晨約5時半，一名31歲姓徐男子報案，指被一名新相識、43歲姓胡女子偷去身份證。

警員到場調查期間，男事主卻在自己的袋內找回證件，警方列糾紛處理。

新聞定笑話?

傻人發現案先岩呀

徐生咁識食

驅風喎

馬總統看手錶

MILF

可以係煒哥級數